{
    "Contact us": "联系我们",
    "Sent us a message": "发送信息给我们",
    "Full name": "全名",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Your message": "您的信息",
    "Submit": "提交",
    "Alternatively, reach us at": "或者通过以下方式联系我们",
    "Phone number": "电话号码",
    "Email": "电子邮件",
    "Telegram": "电报",
    "Instagram": "Instagram",
    "Required": "必填",
    "Language": "语言",
    "Select the app language": "选择应用语言",
    "Change password": "更改密码",
    "Enter Old Password": "输入旧密码",
    "Forgot password?": "忘记密码？",
    "Enter New Password": "输入新密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Continue": "继续",
    "Terms & Conditions": "条款和条件",
    "My ideas and questions": "我的想法和问题",
    "Ideas": "想法",
    "Questions": "问题",
    "Logout": "登出",
    "Home": "首页",
    "Explore": "探索",
    "Create": "创建",
    "Projects": "项目",
    "My Hub": "我的中心",
    "Create new contribution": "创建新贡献",
    "What do you want to contribute?": "你想贡献什么？",
    "Idea Contribution": "想法贡献",
    "Share your idea with the community": "与社区分享你的想法",
    "Question Contribution": "问题贡献",
    "Ask a question to the community": "向社区提问",
    "Project Contribution": "项目贡献",
    "Share your project with the community": "与社区分享你的项目",
    "Notifications": "通知",
    "All": "全部",
    "Unread": "未读",
    "No notifications yet": "暂无通知",
    "No unread notifications": "没有未读通知",
    "Loading notifications...": "正在加载通知...",
    "Error loading notifications": "加载通知时出错",
    "Get Started": "开始使用",
    "New Learning Era": "新学习时代",
    "Learn by Asking.": "通过提问学习。",
    "Grow by Sharing.": "通过分享成长。",
    "A curiosity-driven, open knowledge and learning platform for turning questions into real-world impact. Join a global community of thinkers and doers.": "一个由好奇心驱动的开放知识和学习平台，将问题转化为现实世界的影响。加入全球思想家和实干家社区。",
    "Explore U Camp": "探索 U Camp",
    "Become a Contributor": "成为贡献者",
    "Why U Camp?": "为什么选择 U Camp？",
    "Bridging the gap between curiosity and real-world impact through collaborative learning and open knowledge. We believe the best way to learn is to solve real problems together.": "通过协作学习和开放知识，弥合好奇心与现实世界影响之间的差距。我们相信最好的学习方式是一起解决实际问题。",
    "Active Learning": "主动学习",
    "No passive lectures.": "没有被动讲座。",
    "Community-led": "社区主导",
    "Knowledge is shared.": "知识是共享的。",
    "How it Works": "工作原理",
    "Start": "开始",
    "Bring your burning questions and curiosity to the platform.": "将您迫切的问题和好奇心带到平台。",
    "Explore Step": "探索",
    "Discover open knowledge paths and existing solutions from the community.": "发现开放的知识路径和社区现有的解决方案。",
    "Contribute": "贡献",
    "Share your expertise and help others solve complex challenges.": "分享您的专业知识，帮助他人解决复杂的挑战。",
    "Apply": "应用",
    "Turn that collective knowledge into tangible real-world projects.": "将集体知识转化为有形的现实世界项目。",
    "Our Core Principles": "我们的核心原则",
    "Curiosity-First": "好奇心优先",
    "Everything starts with a \"Why\". We value questions as much as answers.": "一切都从\"为什么\"开始。我们重视问题，就像重视答案一样。",
    "Collaborative": "协作",
    "Learning is social. Build on the shoulders of giants and peers.": "学习是社交的。站在巨人和同行的肩膀上。",
    "Open Knowledge": "开放知识",
    "Access to information is a right. All our paths are open-source.": "获取信息是一项权利。我们所有的路径都是开源的。",
    "Active Impact": "积极影响",
    "Knowledge is useless without action. We focus on real-world outcomes.": "没有行动，知识就毫无用处。我们专注于现实世界的结果。",
    "PWA Enabled": "支持 PWA",
    "Works on Any Device": "适用于任何设备",
    "Install U Camp directly from your browser. No app store needed, works offline, and keeps you updated with instant notifications.": "直接从浏览器安装 U Camp。无需应用商店，可离线工作，并通过即时通知保持更新。",
    "Add to Home Screen": "添加到主屏幕",
    "Vision & Future Direction": "愿景与未来方向",
    "U Camp starts simple — and grows responsibly.": "U Camp 从简单开始——并负责任地成长。",
    "In the future, U Camp aims to support:": "未来，U Camp 旨在支持：",
    "Structured Research & Learning Paths": "结构化研究与学习路径",
    "Organized pathways for systematic learning and research exploration.": "为系统学习和研究探索而组织的路径。",
    "Public Research Outputs": "公共研究成果",
    "Educational resources and research findings available to all.": "所有人都可以使用的教育资源和研究成果。",
    "Funding Requests": "资助请求",
    "Support learning and research initiatives through transparent funding.": "通过透明的资助支持学习和研究计划。",
    "Ethical Collaboration": "道德协作",
    "Open knowledge without paywalls — accessible to everyone.": "没有付费墙的开放知识——每个人都可以访问。",
    "Open Knowledge & Public Impact": "开放知识与公共影响",
    "Knowledge created on U Camp is meant to be shared.": "在 U Camp 上创建的知识旨在共享。",
    "U Camp is being built as:": "U Camp 正在建设为：",
    "Public Knowledge Library": "公共知识库",
    "A comprehensive repository of accessible learning resources.": "可访问学习资源的综合存储库。",
    "Open Research Space": "开放研究空间",
    "A platform for transparent research and shared resources.": "透明研究和共享资源的平台。",
    "Funding for Learning": "学习资助",
    "Where funding supports education — not control.": "资助支持教育的地方——而不是控制。",
    "Long-term Contribution": "长期贡献",
    "A lasting impact on society, across generations.": "对社会的持久影响，跨越几代人。",
    "An open learning ecosystem built for the next generation of creators.": "为下一代创作者构建的开放学习生态系统。",
    "About": "关于",
    "Curriculum": "课程",
    "Community": "社区",
    "Privacy": "隐私",
    "Powered by": "由...提供支持",
    "CodeArtisan": "CodeArtisan",
    "Back to Home": "返回首页",
    "U Campus – Terms and Conditions": "U Campus – 条款和条件",
    "Last updated: June 25, 2025": "最后更新：2025年6月25日",
    "Welcome to U Campus – a platform built for students and young creatives to share IT ideas, ask questions, exchange opinions, and learn together. Please read these Terms and Conditions (\"Terms\") carefully before using the U Campus app or website.": "欢迎使用 U Campus – 一个为学生和年轻创意人士构建的平台，用于分享 IT 想法、提问、交换意见和共同学习。在使用 U Campus 应用或网站之前，请仔细阅读这些条款和条件（\"条款\"）。",
    "By using U Campus, you agree to follow these Terms, including:": "通过使用 U Campus，您同意遵守这些条款，包括：",
    "Who Can Use U Campus": "谁可以使用 U Campus",
    "You must be 13 years or older to use U Campus. If you are under 18, please get permission from a parent or guardian.": "您必须年满 13 岁才能使用 U Campus。如果您未满 18 岁，请获得父母或监护人的许可。",
    "You must create an account with accurate information and keep your login details private.": "您必须使用准确的信息创建账户，并保持登录详细信息私密。",
    "What You Can Post": "您可以发布的内容",
    "Your welcome post": "您的欢迎帖子",
    "Ideas, questions, and projects related to technology, design, and innovation": "与技术、设计和创新相关的想法、问题和项目",
    "Resources (tools, links, templates) that help others": "帮助他人的资源（工具、链接、模板）",
    "Kind feedback, likes, respectful comments, and collaborative requests": "友好的反馈、点赞、尊重的评论和协作请求",
    "What You Cannot Post": "您不能发布的内容",
    "Hate speech, abuse, or hateful content": "仇恨言论、滥用或仇恨内容",
    "Spam, advertising, or misleading information": "垃圾邮件、广告或误导性信息",
    "Material you don't own or lack rights": "您不拥有或缺乏权利的材料",
    "Content that violates our values or users who break these rules": "违反我们价值观的内容或违反这些规则的用户",
    "Uploads and Attachments": "上传和附件",
    "You're responsible for what you upload. Only share files you own or control. You must have permission to use any content you upload. We may remove content that violates these Terms.": "您对上传的内容负责。只分享您拥有或控制的文件。您必须有权使用您上传的任何内容。我们可能会删除违反这些条款的内容。",
    "Onboarding": "入门指南",
    "What is U Campus?": "什么是 U Campus？",
    "U Campus is envisioned as a free, community-driven digital platform uniquely designed to empower Myanmar youth. It will serve as a dynamic space for sharing ideas, exploring deep questions, and collaborating on real-world projects that foster learning, creativity, and tangible impact.": "U Campus 被设想为一个免费的、社区驱动的数字平台，专门为赋能缅甸青年而设计。它将作为一个动态空间，用于分享想法、探索深刻问题，并合作开展促进学习、创造力和实际影响的实际项目。",
    "Join Our Community": "加入我们的社区",
    "Connect with like-minded individuals, share your ideas, and collaborate on projects that make a difference. Our platform is designed to foster creativity and innovation.": "与志同道合的人联系，分享您的想法，并合作开展有意义的项目。我们的平台旨在促进创造力和创新。",
    "You're all set! Start exploring the platform, connect with others, and begin your journey of learning and collaboration.": "您已准备就绪！开始探索平台，与他人联系，开始您的学习和协作之旅。",
    "Back": "返回",
    "Next": "下一步"
}
